一人一件公司最on9嘅事

公司人口老化問題嚴重，班廢老根本唔識用電腦，仲要窮到無IT MS對班廢老嚟講應該大概只係識用word最白痴喺所有嘢可以唔統一，早兩年換咗公司logo，顏色新舊有分別，對外文件居然可以唔跟 一句講哂人問題

其實唔多關人口老化問題
係根本想唔想學
先前任職過日本公司
啲五六十老海鮮將啲EXCEL ACCESS PPT玩到龍飛鳳舞
相反, 有個新任職中高層既中年華人, 打個EMAIL都仲係螳螂拳

唔可以發放負能量

我公司班廢老差在未手寫文件真喺唔敢奢望佢地識EXCEL ACCESS呢啲咁高智能嘅嘢

手寫我試過丫,
仲要用好OLD SCHOOL個隻紅黑簿, 搵間尺畫線填表
我心諗, 開個GOOGLE EXCEL再GROUP SHARING有幾難?

請左我

做過保安
特別多呢啲on9野
難怪永遠得啲廢老同頹青做
完全同時代脫節

死都要人返12嗰鐘一班，明明8嗰鐘可以搞掂收工。另一間係用9000請學徒，2年前請到依家都未請到。

對住傻閪老頂堅持用傳統手寫，直接resign

唔係廢老點做保安

唔電腦化真係反智
呢啲只會俾人淘汰

公司冇IT，你公司係咪得2，30人嗰啲黎

都有40嫁！

我都聽過呢d老細

你呢句令我諗起班廢老好鐘意print哂啲嘢岀嚟留底，心諗咁部電腦用嚟做咩

叫同事做呀媽

40人冇IT好正常喎好多公司過百人都係得一個IT

係囉 老又話唔識用電腦 都仲可以head 住啲細
你問啲細服唔服 心諗你咁撚廢
捉住你手仔做好唔好？

公司同事唔識打字 英文生字唔識
多謝google
佢不停用語音轉換中英文字
如果唔係 佢一定搵唔到 即炒
發覺公司無野多 廢物最多

女同事入完老細房出黎頭髮擺明亂哂,老細隔一陣出黎都面紅紅咁

DB store plaintext password